[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

103萬，200萬，55萬，170萬，80萬

唔知道大家想下次個數係幾多，班黑警會唔會批都唔知
但我知道的係如果想多人，依家的文宣力度同社會風氣係唔會夠人去1月1元旦遊行

到時政府就會話新一年，新開始。示威已經轉弱，香港人已經想回復正常生活

樓猪就準備去貼單張，你準備好味

希望大家放多Ｄ圖上來，最少創做到好多人做的風氣
文宣戰係唔可以靜靜雞咁贏，係要大大聲咁贏

#1Jan #民陣 #元旦 #遊行

毋忘承諾，並肩同行
【民陣元旦大遊行】
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區
🌟不反對通知書申請中

另外提一提
1229都有集會，請大家去到都盡去啦。
我明白集會好悶，但同時集會都表現佐我地係繼續未完，而且主辨單位都唔係ｃｏｎｄｏｍ
搞一個集會都要做好多準備，出好多錢

推

［突發］美國化驗所出左二噁英報告

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

推呀

我重以為取消左，完全無人提，問都無人答

幫手推+到時見

再係咁屌下自己人，搞分化，人都無粒

Push

認同

up

推推推推推

Pish

push

推推推

推+到時見

2020 第一日維園見

推,到時見

Pushhhhhhh

721 831 101 1118

推上熱門

一月一 到時見

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推～

btw聽日都有集會呀 1400 愛丁堡廣場見

1231和你shop

🇩🇪《全球馬格尼茨基法案》
💥💥💥仲欠15000呀!💥💥💥
(呢個唔係上次簽嘅德版人權法案)

想德國凍結嗰 d侵犯人權者嘅資產(特別係中國共產黨)，並禁止佢哋進入德國? 咁仲唔快d 去簽?!! 💪💪💪

簽完記得叫埋一家大細、親友、手足、街坊一齊簽呀!!! 👨‍👩‍👧‍👦👭👬👵🏻🧔🏻👴🏼

圖文教學：

全力推

咪撚自己綁定人數意義啦戇鳩
你幾多人出黎港共黑警都係會串鳩你
自己係度用人數定義成敗

利申：出

完全冇人推
唉

yo

pishhhh

推啊屌

pish

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

1.1

1月1日唔好再係銅鑼灣出 唔該！勿插隊！

1月1要見到你！

到時見啦

P推！

夠鐘出嚟啦

推

---------
香港獨立 唯一出路

下午兩點維園見

如果每個人貼埋自己個棟樓有冇得諗？每層貼𨋢口

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

見到依個twitter文宣好靚

大家可以用嚟做social media 文宣

How to keep safe???

黃色經濟圈

些牙fb twitter ig wtsapp

仲有用aridrop周圍send

已經準備大大力文宣

支持，後日見！

大家順手retweet埋日本台尋日個「1000個主播/記者」選出令和日本瞬間影像

荃灣巴打被搶擊畫面27位

1月1 維園見

搭車要airdrop呀

立陶宛15min Fb post 可share

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

無歸邊，冇攬炒，冇黃店，冇保護費...大家錯哂方向

係市民去品質好，食物好味店舖消費，有罪 ? 自由消費有罪 ?

打開個銀行戶口比美心自己過數好嗎 ?

行動要推

Pushh

推！！